去謝師宴著咩好？

淘寶裙會唔會好失禮

我見我個班啲男仔個個去晒度身訂造

誠意推介

女的話建議全透視裝

我見好多都好靚

不過唔知會唔會比人笑

着淘寶裙好易比人認到係淘寶野
你諗下 大家都係依啲地方買
一嚟易撞款
二嚟啲車工一般
三嚟好柒
可以試下試外國牌子啲原單

男人老狗做咩著裙

邊到會搵到

可以望左ig先
唔好買黑/白色 全場都係依啲色

快過我po

乜都唔著最引人注目

男既tailor made 有排可以着呀嘛

照下鏡...就會發現諗咁多都係無謂

比咗幾多錢去謝師宴

真心建議班囡囡夾埋去租姊妹裙

吾會 有同學係淘寶訂過

真心 唔驚死人衫既
去旺角 深水埗 到買
最貴100蚊左右
但大把名牌 同 靚衫
乾淨 唔皺 過到心理個關就買啦

我啲frd去晒買名牌

唔好著太深色
呢d顯得自己young 唔好刻意扮成熟濃妝

800幾

我翻麥當勞姐姐

諗唔到就著校服

得呀

認真問架

去到比人當工作人員

會定唔會啊屌你老母

吾明

唔好著全黑同白
全場人到時都會係呢隻色
我當時著左條白色底+藍色花紋已經變左全場最顯眼個個
唔好去h&m買 好易同人撞
淘寶都唔好買 好易睇得出
其實唔洗買好似你放個d圖既款
我覺得好老套
18歲仲後生可以唔洗著到咁老
到時著高跟鞋記得帶得對拖鞋臨走換
唔係你第2日會腳痛

咁去邊到買好

真係記得帶多對鞋 上年冇帶真係痛死人 女仔可以去butter n bread買 ，質量好好多 同埋後生一條簡單連身裙已經好令 我上年有個fd著低胸 成個乳貼走曬出來真係 切記咪濃妝

想平可以去]旺中買，想靚就butter n bread

可以去Zalora或者Asos

想當年係旺中買，冇同人撞

Zalora 啲連身裙簡單得黎又幾靚👍🏻
仲要down 個app就可以慢慢簡，重點唔貴👍🏻

第一條好娘 睇買家影個d啦

聽人講旺中都係淘寶貨 所以我先係淘寶睇左先

我個陣好彩帶去換
走個陣成班女仔又話腳痛又剩
但係我就一早換左對平底鞋好輕鬆
濃妝呢個我當時都見唔少
成個人變老左好多
當時我係懶得自己化直接搵人幫我化同整頭就算

你的樣子如何

Butter n bread當時我都有睇過 都幾靚
我當時係商場度逐間睇先搵到鐘意既裙
所以樓主唔洗擔心
實會搵到適合自己

第三條p到咁 手臂都彎

女仔formal小小連身長裙冇得輸
大方得體啲女人味出晒黎

Zalora都幾高質可以睇下

仲有我唔算好大 會唔會加件披肩遮一遮好啲

年經

又唔係著低胸裙唔洗介意啦
加件薄外套已經ok
披肩由其是有毛毛個d我愈望愈覺得似結婚去做姊妹團

愈低胸愈好

155矮妹著咩裙好
唔好網店 想係鋪頭買
有無好介紹

紙片人表示好難買到裙 唔知去邊度買好

唔可以著長裙
著高腰cutting既可以望落腳長d

唔好著低胸
著背心cutting呢類大路款
著吊帶款都唔錯
你生得高既話著高跟鞋show下腳都已經好靚
最緊要識突顯自己既優點
我個條其實都係商場逐間行逐間睇先搵到
搵日得閒同個朋友去行個圈交換下意見

t恤短褲咪得囉食個飯搞咁多做咩
利申：當年咁著一車車女仔走埋黎搵我影相，見班毒撚著晒老西坐埋一邊自閉

淘咁麻煩 IG有啲ac專租呢啲晚裝

都唔知衛生唔衛生 租呢d好多都唔係成日洗 整污糟又賠錢

我都係155 都話butter n bread 佢個cutting令 我當年著都好多人話好睇 唔好選低胸 長裙 中短就好 斯打你小腿粗唔粗 如果幼就露 粗就建議你可能要中長啦 grad 當然要曬優點

斯打真係同我同路人 想法一致 最重要唔好濃妝 咪嚇死人 唔識化妝就自己練習下 淡妝都好過濃 紙片人就買d蕾絲裙好d 瘦人顯得有氣質

吓 要着衫架咩

我之前grad都係 我同我fd個個都白色裙 真係一齊影好似結婚甘 不過裙都要 襯埋個頭 所以又要考慮下

淘唔緊要 但樓主點解要揀啲咁國產味極濃嘅？

當年著校服去

濃妝真係大忌
我個陣有個好pure既同學化濃妝搞到好似老左5年咁
但係佢著既裙係好小妹妹feel既白色裙搞到成個look勁唔夾
如果唔識化妝又短時間練唔成既比少少錢搵人幫手化比較好
不過唔好搵伏既人化妝 望下d完成圖比較下先決定

我165 冇波得腳 皮膚白 想著啲特別d又show到自己長處既裙

你樓上張圖已經解答左

著深/鮮色既可以突顯膚色
鮮色少人著 一般人難carry
深色例如黑白色好易撞
絲打有腳而且生得高
可以著長度係膝頭對上少少裙
唔會太短而且show到對腳

女啊?
化番個大濃妝浸啲雞味出黎扮吓大人先啦

我frd叫我著紅色

Ig嘅話我覺得lazy_closet幾好 有冇人買過？

買咩都哂氣
過兩日都係會柒到唔敢睇

你皮膚白你朋友叫你著紅都好正常
咁唔一定要鮮紅
仲好多唔同既紅去選擇既

我反而覺得淺色裙正d 白色裙容易carry個人後生 不過你膚色如何 白就白色裙 如果黑就深色裙 白色裙都可以有不同既圖案蕾絲 都幾靚

如果化妝片都可以參考下hana ram 大佬b neat freaks diary （戴定帽 講化妝係幾好 唔評論拍片者性格）